感覺到朋友想利用你，你會點做

我有個朋友中學識，當時見面先會傾計，唔會點搵大家傾計唔，唔會wts, 有都係我主動搵佢之前，我講3句，佢講一句仲要係3，4個鐘先覆，所以我無再主動搵佢，畢業啦佢無啦啦想搵我一齊旅行。而我本身有班friend底既佢想入來。

佢在中學既時候都唔會主動痴埋來同我friend，畢業後會無啦啦想同我咁friend，想利用我去入班friend底既旅行團, 而家話考慮緊，佢就日日r水吹，好快覆我，想同我出街，係咪想討好我
拒絕佢或唔理佢
諗多左啫